有冇人好掛住7仔 OK便利店既雪糕？

小學中學都好撚鍾意食
最鍾意香芋同原味兩溝
依家冇撚晒
得返雪櫃d大品牌雪糕
以前學生哥拎住$2.5 $3.5 咁買

以前仲有得揭貼紙，揭中送多個真係開心死

污糟到仆街

最撚正係個呀姐整到杯雪糕歪歪地
一拎跌左個雪糕「球」
之後換過杯比我

我嗰陣係二十歲左右既姐姐

粟米味
豆腐味

以前ok個隻朱古力新地筒正到
仆街唔撚洗機
早排有幾間鋪頭重新出返特濃朱古力
但掠水掠到on99

我記得ok有一期係換叮檔毛公仔 一隻手咁大隻個d

烏龍茶味

豆腐味

仲記得7仔試過出着校服就特價定免費既promotion
同埋ok 瘋狂print coupon $2杯

橙冰

果陣7仔有隻思樂冰加雪糕係上面
好正